【日程】香港人暫時最新日程

暫時香港人最新日程表
請大家慢慢閱覽

正

推

有好多巴打留左言
其實搞到間野經營唔到係基本野
多D上去留言寸間野涉黃都繼續經營

Push

係咪贏左區贏冇人理喇？

又黎喇喂

行動post 推

無美旗嘅可以趁black Friday 去amazon 買

行動post

push

keep going folks

push push

Rui

推呀

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

puah

推啊

好鄰舍=守護孩子

P牌推

星期日冇遊行?

pish

成個禮拜唔見

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

tui bc

唔好畀佢停

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

抗爭元素係邊

很好 推

推行動post

幫推

推呢個

行動post 唔好停

tq

行動post
Push

Push push push

pushhhhh

一日未滿足五大訴求 一日都有日程表

推呀推

推！！

星期四去多謝美國

推 唔可以停

休息撚收皮

強勢回歸

推日程表！

星期四果個幾吸引

美孚手足聽日見

Pushhh

聽晚行動 之 大家可唔可以生性啲

請大家去民陣洗板申請大遊行

點撚解廿八號有兩個活動
同時間
係咪on撚9？

終於有番日程

拉

撞時間
咩事架

甴近平

行動啦手足！

推行動po

清晰簡潔

無27？

嘩，識得揀日子join

做番政經嘢喇 香港人

推 繼續做

習近平

Of course needs to push

終於有日程表，又有得打機，精神

星期四有兩個

民陣好似入緊紙？

星期四一定去

呢個推

大家mark實啦!!

pushh

黎明行動呢？屌你

pp

tui

[HKRev][米豬連]搵黃藍食店平台

黎啦

可以休息下

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

幾撚耐未睇過日程表上到熱門

點解同一時間
有成三個活動
想點姐

光復香港

推出！

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推推推推推

28號晚仲有呢兩個

P牌照推

黎明行動呢

回來了
推推推

行動post啊
唔好鬆懈啊

推返

仲有8/12 民陣

繼續出嚟呀屌

Push push

急召大遊行

有無大遊行

Tui

重要post 推推推

首要任務 set死線

趁現加區選優勢 俾政府最後通牒

星期四有人話去尖沙咀支援poly

玩完區選支線任 日程表空到...

冇哂星日啲遊行？！

要大遊行 唔可以停

Pish

休息夠啦 推

推 和理非行動冇資格休息啦掛！

大遊行
集氣
話俾藍絲聽邊個係少數派

12月10號
國際人權日
Set deadline

推 抗爭未完

未贏呀,開左個頭炸! 手足做野推行動post呀

幫手推

香港人 埋位 做野

拉日程表

預約被捕

推行動

推翻行動post啦

行動post 推！

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

行動post 要推！！

我地只係小勝一將，開心完要做正事架啦

推，甴大大

有無個二噁英集會推廣下催淚彈禍害都好

推一推

27號黎明行動？

推
爽完 要開波 五大訴求

行動po

Pushhhhhh 唔休息啊

push this one

日程表唔該推到置頂

日日推到上熱門

點解無

五大訴求呀，反警暴呢類集會遊行？

推住先

恢復行動喇

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

up

唔可以停！

Thanks and push!

行動post要推

諗定平安夜個名未？要好有mood

P
U
S
H

辛苦巴打 !

出

推, 根本就無休息,無人話區選贏左唔洗抗爭
推番行動PO上去

喂
星期三一個活動都無
星期四一排排三個
仲有個重點 感恩節
想點？

有日程表啦，所有再屌香港人嗰啲可以縮返去個洞度

TUI

做野喇香港人

空氣推

點解冇大遊行
我好撚想非法集結啊!!!!!!!!!